是日晚餐～餓撚勿入

哇，絲打係日本？
餐餐日本嘢

啲麵新鮮整
好撚正
但湯底咸左啲
不過都同隻麵好夾

係

件豆腐呢

話佢係絲打果啲一定唔知佢係高登扮女人

訓啦柒頭

我都係啱啱先知
對唔住

好正阿

樓豬琴日先post完佢對多毛黑粗腳

多謝